%% start of file `template.tex'.
%% Copyright 2006-2013 Xavier Danaux (xdanaux@gmail.com).
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the LaTeX Project Public License version 1.3c,
% available at http://www.latex-project.org/lppl/.

\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv} 
% possible options include font size ('10pt', '11pt' and '12pt'), 
% paper size ('a4paper', 'letterpaper', 'a5paper', 'legalpaper', 'executivepaper' and 'landscape') 
% and font family ('sans' and 'roman')

% moderncv themes
\moderncvstyle{banking} % style options are 'casual' (default), 'classic', 'oldstyle' and 'banking'
\moderncvcolor{blue} % color options 'blue' (default), 'orange', 'green', 'red', 'purple', 'grey' and 'black'

%\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault} % to set the default font; use '\sfdefault' for the default 
%sans serif font, '\rmdefault' for the default roman one, or any tex font name
%\nopagenumbers{} % uncomment to suppress automatic page numbering for CVs longer than one page

% character encoding
%\usepackage[utf8]{inputenc} % if you are not using xelatex ou lualatex, replace by the encoding you are using
%\usepackage{CJKutf8} % if you need to use CJK to typeset your resume in Chinese, Japanese or Korean

% adjust the page margins
\usepackage[scale=0.75]{geometry}
%\usepackage{apacite}
\usepackage{natbib}
\usepackage{bibentry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[absolute,overlay]{textpos}
\usepackage[italian]{babel}

%\setlength{\hintscolumnwidth}{3cm} % if you want to change the width of the column with the dates
%\setlength{\makecvtitlenamewidth}{10cm} % for the 'classic' style, if you want to force the width allocated 
%to your name and avoid line breaks. be careful though, the length is normally calculated to avoid any 
%overlap with your personal info; use this at your own typographical risks...

% personal data
\name{Fabio}{Rinnone}
\title{Curriculum vitae}
\address{Via Colajanni, 21}{93015 Niscemi CL}{Italia}
\phone[mobile]{+39~328~9693676}
\phone[fixed]{+39~0933~955319}
\phone[fax]{+39~0933~954021}
\email{fabio.rinnone0@gmail.com}
\homepage{www.fabiorinnone.eu}
%\social[skype]{fabiorinnone}
\social[linkedin]{fabiorinnone}
\social[bitbucket]{fabiorinnone}
\social[github]{fabiorinnone}
%\extrainfo{additional information}
%\photo[64pt][0.4pt]{picture}

\definecolor{lightblue}{rgb}{0.22,0.45,0.70} % light blue

% bibliography with mutiple entries
%\usepackage{multibib}
%\newcites{book,misc}{{Books},{Others}}

% See: https://tex.stackexchange.com/questions/34881/references-section-in-a-cv

% Define \cvdoublecolumn, which sets its arguments in two columns without any labels

\newcommand{\cvdoublecolumn}[2]{%
\cvitem[0.75em]{}{%
\begin{minipage}[t]{\listdoubleitemcolumnwidth}#1\end{minipage}%
\hfill%
\begin{minipage}[t]{\listdoubleitemcolumnwidth}#2\end{minipage}%
}}

% usage: \cvreference{name}{address line 1}{address line 2}{address line 3}{address line 4}{e-mail address}{phone number}
% Everything but the name is optional
% If \addresssymbol, \emailsymbol or \phonesymbol are specified, they will be used.
% (Per default, \addresssymbol isn't specified, the other two are specified.)
% If you don't like the symbols, remove them from the following code, including the tilde ~ (space).

\newcommand{\cvreference}[8]{%
\textbf{#1}\newline% Name
\ifthenelse{\equal{#2}{}}{}{\addresssymbol~#2\newline}%
\ifthenelse{\equal{#3}{}}{}{#3\newline}%
\ifthenelse{\equal{#4}{}}{}{#4\newline}%
\ifthenelse{\equal{#5}{}}{}{#5\newline}%
\ifthenelse{\equal{#6}{}}{}{\phonesymbol~#6\newline}%
\ifthenelse{\equal{#7}{}}{}{\emailsymbol~{#7}}}%

\begin{document}
\nobibliography{publications}
%\begin{CJK*}{UTF8}{gbsn} % to typeset your resume in Chinese using CJK

\hskip 3cm {\makecvtitle} %workaround issue #3

\newcommand{\version}{2.9}

% issue #3 start
\begin{textblock}{0}(2,1.5) 
\includegraphics[width=2.5cm]{picture}\par
\end{textblock}
% issue #3 end

\vspace{0.5em}
\section{Esperienza professionale}
%\subsection{Vocational}

\cventry{04/11/2019--presente}{IT Specialist}{\href{https://www.neosair.it}
{Neos S.p.A.}}{Somma Lombardo VA, Italia}{}
{Neos S.p.A. è una compagnia aerea italiana fondata il 22 giugno 2001, come join venture tra Alpitour
S.p.A. e il tour operator tedesco TUI, con quartier generale a Somma Lombardo e hub principale presso
l'Aeroporto di Milano-Malpensa. Attualmente lavoro presso il reparto IT e mi occupo principalmente 
dello sviluppo e della manutenzione del sito web e del motore CRS, basati su tecnologie .NET Framework 
e .NET Core.\newline{}}

\cventry{03/12/2016--presente}{Cofondatore e amministratore unico}{\href{https://www.geofunction.it}
{Geofunction Srls}}{Niscemi CL, Italia}{}
{Geofunction Srls è un'azienda che si occupa di progettazione e sviluppo di applicazioni webGIS e 
mobileGIS per dispositivi Android, iOS e Windows Phone e di consulenza in ambito GIS per enti pubblici e
aziende private. Le principali attività svolte sono state: progettazione e redazione specifica requisiti
per applicazioni mobile; sviluppo, debugging e testing di applicazioni native su piattatorma Android
con metodologia agile; formazione nell'ambito dello sviluppo di applicativi per dispositivi Android; 
formazione in ambito GIS e sull'utilizzo del software Qgis destinata a tecnici comunali.\newline{}}

\cventry{09/11/2017--31/10/2019}{Docente}{\href{http://www.futuraformazione.eu}
{Futura Soc. Coop.}}{Trapani TP, Italia}{}
{Attività di docenza di Tecnologia dell'informazione e della comunicazione e Tecniche e procedure 
di diagnostica e ripristino funzionalità per i percorsi di Istruzione e Formazione Professionale presso 
la sede di Niscemi.\newline{}}

\cventry{11/10/2019--18/10/2019}{Docente}{\href{https://stevejobs.academy}
{Fondazione Istituto Tecnico Superiore Steve Jobs}}{Catania CT, Italia}{}
{Docenza del modulo “Mobile applications Android” per il corso di Development \& Data Analysis
(livello 5 QEQ).\newline{}}

\cventry{10/10/2019--14/10/2019}{Esperto esterno}{\href{http://www.istitutocomprensivoniscemi.gov.it}
{Istituto Comprensivo Niscemi}}{Niscemi CL, Italia}{}
{Laboratorio di coding tramite il software Scratch destinato a studenti della scuola primaria.
Il corso è stato finanziato dal Piano Integrato PON/FSE n. 2669 del 03/03/2017 per l'anno scolastico 
2019/2020.\newline{}}

\cventry{27/06/2019--03/07/2019}{Docente}{\href{https://tree.it/}{Tree Srl}}{Catania CT, Italia}{}
{Attività di docenza in un corso di formazione su programmazione in linguaggio Java. Gli argomenti 
trattati sono stati multithreading, programmazione concorrente e annotazioni. Il corso di formazione
è rientrato nel progetto ``Young Talent in Action 2019'' ed è stato finanziato dal fondo Forma.Temp.
\newline{}}

\cventry{07/05/2018--31/05/2018}{Esperto esterno}{\href{http://www.secondocircoloniscemi.gov.it}
{Direzione Didattica Secondo Circolo}}{Niscemi CL, Italia}{}
{Laboratorio di coding tramite il software Scratch destinato a studenti della scuola primaria.
Il corso è stato finanziato dal Piano Integrato PON/FSE n. 10862 del 16/09/2016 per l'anno scolastico 
2017/2018.\newline{}}

%pagebreak
\cventry{12/04/2018--03/05/2018}{Esperto esterno}{\href{http://www.vaccarinict.gov.it/}
{Istituto Istruzione Superiore G.B. Vaccarini}}{Catania CT, Italia}{}
{Attività di docenza e laboratorio di scrittura voci su Wikipedia nell'ambito del progetto Monitor440
``Scuola aperta alle pari opportunità''.\newline{}}

%\pagebreak
\cventry{13/11/2017--20/12/2017}{Formatore}{\href{https://www.wikimedia.it}
{Wikimedia Italia}}{Monza MB, Italia}{}
{Lezioni di laboratorio su Wikipedia presso l'Università degli Studi di Catania rivolte 
agli studenti di Scienze e Lingue per la Comunicazione del Dipartimento di Scienze Umanistiche. Il corso
ha previsto sessioni di assistenza tecnica per le attività di riscrittura di voci di Wikipedia relative 
al tema delle fake news e della disinformazione.\newline{}}

\cventry{06/11/2017--07/11/2017}{Formatore}{\href{https://www.wikimedia.it}
{Wikimedia Italia}}{Monza MB, Italia}{}
{Lezioni teoriche sui fondamenti di Wikipedia presso l’Università degli Studi di 
Catania rivolte agli studenti di Scienze e Lingue per la Comunicazione del Dipartimento di Scienze 
Umanistiche.\newline{}}

%\pagebreak
\cventry{30/05/2017--11/07/2017}{Formatore}{\href{https://www.wikimedia.it}
{Wikimedia Italia}}{Monza MB, Italia}{}
{Lezioni teoriche e di laboratorio su Wikipedia presso l'Università degli Studi di 
Napoli Federico II rivolte agli studenti di Ingegneria Informatica del Dipartimento di Ingegneria 
Elettrica e delle Tecnologie dell'Informazione. Scopo del corso è stato riscrivere voci di Wikipedia
relative a reti di calcolatori e Big Data.\newline{}}

\cventry{28/10/2016--16/12/2016}{Formatore}{\href{https://www.ordineingegnericl.com}
{Ordine degli Ingegneri Provincia di Caltanissetta}}{Caltanissetta CL, Italia}{}
{Attività di docenza in un corso di formazione professionale destinato ad ingegneri e geometri sui
fondamenti della teoria dei GIS e sul software open source Qgis.\newline{}}

\cventry{22/01/2013--03/12/2016}{Cofondatore}{\href{https://www.geofunction.it}
{Geofunction Srls}}{Niscemi CL, Italia}{}
{Attività di progettazione, sviluppo e testing di applicazioni mobileGIS per piattaforma Android e di 
applicazioni webGIS destinate a tecnici e cittadini. I principali progetti implementati sono stati 
MobileMap, un insieme di applicazioni Android che consentono di consultare ed interrogare dati 
geografici su smartphone e Status, un applicativo client/server che consente la redazione, la generazione 
in formato PDF e la stampa dei verbali di constatazione degli immobili adiacenti a grandi cantieri.
\newline{}}

\cventry{09/04/2014--22/05/2014}{Esperto esterno}{\href{http://www.istitutocomprensivoniscemi.gov.it}
{Istituto Comprensivo Niscemi}}{Niscemi CL, Italia}{}
{Lezioni di laboratorio di informatica di base destinato a studenti della scuola 
primaria. Il corso è stato finanziato dal Piano Integrato PON/FSE n. 2373 del 26/02/2013 per l'anno scolastico 
2013/2014.\newline{}}

\pagebreak
\cventry{26/03/2013--16/07/2013}{Tutor}{\href{https://www.unict.it}
{Università degli Studi di Catania}}{Catania CT, Italia}{}
{Attività di tutorato svolta presso il Centro per l'Integrazione Attiva e Partecipata dell'Università 
degli Studi di Catania. Il lavoro è consistito nel supporto didattico ad uno studente del Corso 
di Laurea in Informatica: le discipline trattate sono state Ingegneria del Software e Sistemi Operativi.
\newline{}}

\cventry{04/01/2011--31/08/2011}{Consulente informatico}
{Up-Date di Filippo Di Pasquale}{Niscemi CL, Italia}{}
{Realizzazione dello studio di fattibilità e attività di coordinamento e supervisione dello 
sviluppo di Arkivius, un applicativo Java che consente l'archiviazione e la protocollazione di documenti 
in formato digitale garantendone il recupero in tempi brevi.\newline{}}

\cventry{01/2010--03/2010}{Tirocinio curriculare}{\href{https://www.unict.it}
{Università degli Studi di Catania}}{Catania CT, Italia}{}
{Tirocinio curriculare della durata di 150 ore svolto presso il {\href{https://dmi.unict.it/}
{Dipartimento di Matematica e Informatica}} dell'Università degli Studi di Catania. L'attività è 
consistita nell'ottimizzazione di NetMatch, un plugin di Cytoscape v2.0 sviluppato in linguaggio Java
che consente l'visualizzazione, l'analisi e l'interrogazione di reti biologiche di grandi dimensioni.
\newline{}}

%\subsection{Miscellaneous}
%\cventry{year--year}{Job title}{Employer}{City}{}{Description}

\section{Istruzione}
\cventry{10/2010--09/2017}{Laurea Magistrale in Informatica}
{\href{https://www.unict.it/}{Università degli Studi di Catania}}
{Catania CT, Italia}
{\textit{110/110 e Lode}}
{Tesi: \href{http://fabiorinnone.netsons.org/dmdocuments/thesis.pdf}
{NetMatch*: una app Cytoscape per la ricerca di sottostrutture in reti biologiche}.\\ 
Relatore: prof. Alfredo Pulvirenti. Correlatrice: prof.ssa Rosalba Giugno.\newline{}}

\cventry{10/2002--07/2010}{Laurea in Informatica}
{\href{https://www.unict.it/}{Università degli Studi di Catania}}
{Catania CT, Italia}
{\textit{110/110 e Lode}}
{Tesi: \href{http://fabiorinnone.netsons.org/dmdocuments/bsc_thesis.pdf}
{Un tool per la visualizzazione e l'analisi di reti biologiche e sociali}.\\ 
Relatrice: prof.ssa Rosalba Giugno. Correlatore: dott. Giuseppe Pigola.\newline{}}

\cventry{09/1997--07/2002}{Diploma di Maturità Scientifica}
{\href{http://www.leonardoniscemi.gov.it/}
{Istituto Istruzione Superiore Leonardo da Vinci}}
{Niscemi CL, Italia}
{\textit{100/100}}{}

%\section{Master thesis}
%\cvitem{title}{\emph{Title}}
%\cvitem{supervisors}{Supervisors}
%\cvitem{description}{Short thesis abstract}

\section{Lingue}
\cvlanguage{Italiano}{Lingua madre}{}

\begin{tabular}{p{57mm} p{40mm} p{40mm} p{20mm}}
& \textbf{Comprensione} & \textbf{Parlato} & \textbf{Scritto} \\
\end{tabular}

\begin{tabular}{p{57mm} p{20mm} p{20mm} p{20mm} p{20mm} p{20mm}}
& Ascolto & Lettura & Interazione & Orale & \\
\end{tabular}

\vspace{3mm}
\cvlanguage{Inglese}{Livello base}{
\begin{tabular}{ p{20.5mm} p{19.5mm} p{19.5mm} p{20mm} p{21mm}}
A2 & B1 & A2 & A2 & A2
\end{tabular}
}

\small{\color{lightblue}{Livelli: A1/A2: Livello base - B1/B2: Livello intermedio - C1/C2: Livello avanzato}}\\
\href{http://europass.cedefop.europa.eu/en/resources/european-language-levels-cefr}
{{\color{lightblue}{Quadro Comune Europeo di Riferimento delle Lingue}}}
\normalsize

\pagebreak
\section{Competenze informatiche}
\cvitem{Linguaggi}{Java, SQL, \LaTeX, UML (livello avanzato). Python, HTML 4.0, XML, C\# (livello 
intermedio). CSS, JavaScript, PHP, HTML5, Scheme, Haskell, OCaml, VB.NET, T-SQL (livello base).}
\cvitem{Sistemi operativi}{GNU/Linux, Microsoft Windows (livello avanzato).}
\cvitem{Server}{Apache (livello avanzato), Postfix, Squid, ProFTP, Bind9, MapServer (livello intermedio).}
\cvitem{Software}{Microsoft Office, OpenOffice, LibreOffice, Adobe Acrobat, GnuCash, Cytoscape
(livello avanzato). GIMP (livello intermedio).}
\cvitem{IDE}{Eclipse, IntelliJ IDEA, Android Studio (livello avanzato). Visual Studio (livello intermedio).}
\cvitem{CMS}{Joomla (livello avanzato). WordPress (livello intermedio).}
\cvitem{Framework}{JUNG, Google Maps Android API, JTS (livello avanzato). OpenLayers, Bootstrap, 
Nutiteq Maps SDK, Entity Framework, .NET Framework, ASP.NET MVC (livello intermedio). JQuery, 
JQuery Mobile, AngularJS, KnockoutJS, .NET Core (livello base).}
\cvitem{Database}{MySQL, MariaDB (livello avanzato). OrientDB (livello intermedio). IBM DB2, SQL Server 
(livello base).}

\section{Certificazioni}
\cvlistitem{\href{https://www.efset.org/cert/opLxix}{EF SET Certificate\textsuperscript{TM} English Level B1 
Intermediate.} \href{https://www.efset.org}{EF Education First Ltd.} (21/11/2020).}
\cvlistitem{Certificazione conseguimento 24 CFU relativi a competenze di base nelle discipline 
antropo-psico-pedagogiche e nelle metodologie e tecnologie didattiche (art. 5 D.Lgs. 13 aprile
2017, n. 59 e D.M. 10 agosto 2017, n. 616). \href{https://www.unipegaso.it/}{Università Telematica 
Pegaso} (25/05/2020).}

\section{Albi ed elenchi professionali}
\cvlistitem{Iscritto all'Elenco degli Operatori della Formazione Professionale della Regione
Siciliana (art. 5, comma 2, L.R. n. 10/2018).} 

\section{Associazioni}
\cvlistitem{Socio \href{https://www.wikimedia.it/}{Wikimedia Italia} (2015--presente).}
\cvlistitem{Socio \href{http://www.opengeodata.it/}{OpenGeoData Italia} (2013--2018).}
\cvlistitem{Socio \href{https://aitonline.org/}{Associazione Italiana di Telerilevamento} (2016).}

\section{Incarichi}
\cvlistitem{Membro della commissione microgrant di Wikimedia Italia (2019--2020).}

\section{Riconoscimenti e premi}
\cvlistitem{Wikimania 2014 Scholarship, \href{https://www.wikimedia.ch/}{Wikimedia CH}, maggio 2014.}
\cvlistitem{App OpenGeoData 2012, Associazione \href{http://www.opengeodata.it/}{OpenGeoData Italia}, 
28 febbraio 2013.}

\section{Seminari}
\cvlistitem{\href{https://www.slideshare.net/fabiorinnone/applicazioni-webgis-per-la-consultazione-
di-cartografie-open-di-carattere-tecnico-turistico-e-paesaggistico}{\textit{Applicazioni WebGIS per 
la consultazione di cartografie Open di carattere tecnico, turistico e paesaggistico}}. Open 
Knowledge Open Arts Workshop, Dipartimento di Matematica e Informatica, Università degli Studi di 
Catania, 21 febbraio 2015.}
\cvlistitem{\href{https://www.slideshare.net/fabiorinnone/mobile-map-enna2014}{\textit{MobileMap 
Enna: un'applicazione web-mobile per la consultazione di cartografie istituzionali}}. Seminario Open 
Data Territorio Enna, Università degli Studi di Enna “Kore”, 16 dicembre 2014.}

\section{Correlatore tesi}
\cvlistitem{Cesarini, C. (2015). Sviluppo di un modulo di controllo GPS per mobile GIS in ambiente Android. 
Tesi di Laurea. Università degli Studi di Urbino “Carlo Bo”.}

\section{Attività accademiche}
\cvlistitem{Membro del comitato organizzativo del workshop \href{https://www.dmi.unict.it/~longo/okoa16/}
{Open Knowledge Open Arts 2016}, Università degli Studi di Catania, 26 febbraio 2016.}

\section{Attività di revisore}
\cvlistitem{Revisore per la rivista \href{https://www.tandfonline.com/loi/tjde20}{International Journal
of Digital Earth} (2019).}
\cvlistitem{Revisore per la rivista \href{https://tci-thaijo.org/index.php/easr}{Engineering and Applied 
Science Research (EASR)} (2018).}

\section{Attività didattica}
\cvlistitem{Docenza di un modulo di Tecnologia dell'informazione e della comunicazione per il percorso
di Istruzione e Formazione Professionale, corso di Operatore Elettrico, presso l'Ente di Formazione 
Futura, sede di Niscemi (a.s.f. 2019/2020).}
\cvlistitem{Docenza di un modulo di Tecnologia dell'informazione e della comunicazione per il percorso
di Istruzione e Formazione Professionale, corso di Operatore della Ristorazione, presso l'Ente di 
Formazione Futura, sede di Niscemi (a.s.f. 2019/2020).}
\cvlistitem{Docenza del modulo ``Mobile applications Android'' per il corso di Development \& Data
Analysis presso la Fondazione Istituto Tecnico Superiore Steve Jobs, sede di Catania (2019).}
\cvlistitem{Docenza di un modulo di Tecniche e procedure di diagnostica e ripristino funzionalità per
il corso di Operatore informatico su dispositivi e reti, presso l'ente di Formazione Futura, sede di
Niscemi (2019).}
\cvlistitem{Docenza di 8 moduli di Tecnologia dell'informazione e della comunicazione per il percorso di
Istruzione e Formazione Professionale, corso di Operatore del Benessere, presso l'ente di Formazione 
Futura, sede di Niscemi (a.s.f. 2018/2019).}
\cvlistitem{Docenza di 2 moduli di Tecnologia dell'Informazione e della Comunicazione per il percorso di
Istruzione e Formazione Professionale, corso di Operatore Elettrico, presso l'ente di Formazione Futura,
sede di Niscemi (a.s.f. 2018/2019).}
\cvlistitem{Docenza corso di formazione su linguaggio Java (codice P00119TIR0067B) erogato da Tree Srl,
presso la sede del WCAP di Catania (2019).}
\cvlistitem{Docenza corso di formazione ``Sistemi Informativi Territoriali Open Source'' presso
il Settore Urbanistica ed Edilizia del Comune di Gela (marzo 2018).}
\cvlistitem{Docenza corso di formazione ``Sistemi Informativi Territoriali Open Source'' presso
il Dipartimento di Urbanistica e Protezione Civile del Comune di Niscemi (febbraio 2018--marzo 2018).}
\cvlistitem{Docenza di un modulo di Tecnologia dell'Informazione e della Comunicazione per il percorso di 
Istruzione e Formazione Professionale, corso di Tecnico di Cucina, presso l'ente di Formazione Futura, 
sede di Niscemi (a.s.f. 2017/2018).}
\cvlistitem{Docenza di 7 moduli di Tecnologia dell'Informazione e della Comunicazione per il percorso di 
Istruzione e Formazione Professionale, corso di Operatore del Benessere, presso l'ente di Formazione 
Futura, sede di Niscemi (a.s.f. 2017/2018).}
\cvlistitem{Docenza corso di formazione ``Scrivere per Wikipedia - Le biografie delle donne'' presso
l'Istituto di Istruzione Superiore Giovanni Battista Vaccarini, Catania, Italia (marzo 2017).}
\cvlistitem{Docenza corso di formazione ``Sistemi Informativi Territoriali Open Source'' presso 
l'Istituto di Istruzione Superiore Sebastiano Mottura, Caltanissetta, Italia (dicembre 2013--gennaio 2014).}

\section{Pubblicazioni}
\bibliographystyle{apalike}
\cvlistitem{\bibentry{dipietro2019status}.}
\cvlistitem{\bibentry{dipietro2016online}.}
\cvlistitem{\bibentry{dipietro2016servizi}.}
\cvlistitem{\bibentry{dipietro2016mobilemap}.}
\cvlistitem{\bibentry{dipietro2015mobilemap}.}
\cvlistitem{\bibentry{rinnone2015netmatchstar}.}
\cvlistitem{\bibentry{dipietro2015web}.}
\cvlistitem{\bibentry{carranza2014aplicacion}.}
\cvlistitem{\bibentry{dedonatis2014beebook}.}
\cvlistitem{\bibentry{dipietro2013mobilemap}.}
\cvlistitem{\bibentry{dipietro2013web}.}

%\pagebreak
\section{Referenze}

\cvreference
{Prof.ssa Rosalba Giugno}
{Dipartimento di Informatica}
{Università degli Studi di Verona}
{Strada Le Grazie, 15}
{37134 Verona VR, Italia}
{+39 045 8027066}
{\href{mailto:rosalba.giugno@univr.it}{rosalba.giugno@univr.it}}

%\pagebreak
\section{Dati personali}
Autorizzo il trattamento dei miei dati personali ai sensi dell'art. 13 del D. Lgs. 30 giugno 2003 n. 196 
``Codice in materia di protezione dei dati personali'' e del GDPR 679/16 ``Regolamento europeo sulla 
protezione dei dati personali''.

\begin{flushright}
\includegraphics[width=4cm]{signature.png}
\end{flushright}

\end{document}

%% end of file `template.tex'.
